### DAY 04
+ Измените логику работу метода eat таким образом, чтобы он выбрасывал исключение если еда не подходит животному, для этого создайте свой класс исключения WorngFoodException.

+ Добавьте перечисление описывающие варианты размера вольера с четырьмя перечислимыми константами. Потом добавьте в класс животно параметр отвечающий за необходимый для него размер вольера и в сам класс вольера добавьте поля обозначающее его размер. Добавьте проверку, при помещении животного в вольер, что его размер подходит для этого животного. Маленькое животное должно попадать в бОльший вольер.
